[旭日行動檢討] 手足早起、俾廢老鬧，勁辛苦都好似唔夠一個魔法黎

究竟點做可以effective 一D?
要動用好多人
每個站先擋到一陣
D yellow object 識玩，一黎就check 空隙搵道具
加埋例遲
吹雞後通常要1-1.5小時先係手足peak hour
有冇咩計

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

又用火岩岩先有人話火魔勿濫用，燒報紙不如係站入面拎支槍出嚟，包保啲人街都唔出

再睇下你個p牌名

車廂用火難道好高
D yellow object 同廢老藍絲會打9我然後報狗

一個火全線delay 最少搞30分鐘，定你想手足人肉塞比藍絲打足30分鐘？

我都同意人肉塞鐵開始冇大效用

直頭哂氣
好辛苦先頂到3分鐘
你話有100手足一架車都話
而家一架車得幾個咋

無手足一齊，落單就要走，小心，命仔緊要

話明廢老
當年冇讀書 做野以為自己真係好勤力 好捱得
其實個個一樣咁做
而家就奶共攞著數
賴示威者搞到佢

叫你走呀廢老：

落單做嘔吐師係work,一個人每次可以嘔到4排櫈
全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

如果你人少甚至單拖都唔驚
記住你唔好用示威者look
你係返工人士
呢個任務最大敵人係廢老
我話俾你聽十個廢老九個自私
佢一定會迫入車
一定會頂門
因為平時都見唔小
一見到呢個情況就發大黎屌
一早上左車嘅廢老基本上都會起哄
因為佢地都好撚自私
等佢地鬼打鬼鬥屌就得
你只係一個好撚燥嘅被阻上班一族